P牌力盡一post，企業連儂牆行動

國家機器全面啟動，證明中央已認為林鄭政府無力解決

簡單講，打大佬了，文宣工作再懶肯定輸

機管局
機場一定要再搞，主題要係無理解僱，政治打壓

國泰
劍指林鄭，文宣要將矛頭直指柒婆，指佢坐視內地霸凌香港企業，沒有挺身而出捍衛香港企業的權益，危急關頭必然以她個人權力寶座而出賣更多香港企業

匯豐等企業
民間記者會要發聲明，指匯豐收香港人存款，賺香港人錢，卻選擇與香港人為敵

重點來了

我地要清算，我地要香港人記住佢發過聲明，唔好以為過左登報果日就好似無事發生咁，要將佢變成實際可見的影像，要佢企業形象被標籤，要文宣推上國際

最容易做到就係去分店大玻璃貼連儂牆，放工去貼，唔需要間間貼，集中一間就得，明天又去第二間

對象有匯豐吉野家等，歡迎補充

統籌就交比大家了，我P牌無力再開post

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？